配車匙

原來好易，壞搖控拎去配，順便配多條後備，見佢copy and paste咁過資料入晶片，影埋條匙個樣塞條新匙入車床，連埋試，30分鐘內搞掂老細話無曬車匙一樣開到門配到，我架車仲喺度係因為無人想偷

幾錢？

800蚊條

都幾貴

Keyless 仲貴

我見淘寶 人仔 170，可能唔係 keyless go
9👈😺tW59cqIz5Ff😺回👉tb👈或點缶url链 至瑬览器【车卡优汽车用品旗舰店】

係邊配？

元朗

不嬲係呢d價

元朗邊間，想配返條keyless

震聲